其實包皮下下齋推右邊比人睇穿哂，少de空位都難發揮

其實我係唔鍾意包皮同普巴，屌佢地老母